突然好想食甘大滋

係咪停產左 好食過百力枝好多
邊到仲有得買

我下面有碌大大支，考慮一下囉

甘你老母

好想食呀

百佳，惠康，360，7仔，Ok，759，仲有華潤。你未搵過就上黎叫春話冇，夠西你玩呀

細個好鍾意食
不過早幾年買過黎食，已經唔同咗味，差咗好多

我係重案組督察黃啟法

巴打乜坐到呢家都仲未放監

香港已經唔係你入去個時咁

甘大枝呀
咁大枝
咬落去
心思思

牛油味幾香
好食過原味百力枝

甘大滋呀！！！！！！！！！！

應信嘅你唔信 唔應信嘅你就信到十足

留精不留名

上面寫咩啊
咩寫咩

都唔知你up乜鳩，食cheap 野都算，表達能力仲要負，返去老母個閪別出來獻世唔該！

咪理條傻鳩啦。

我老母好撚鐘意食，惠康有，記住買一小包果隻唔好買一盒果隻，前者日本製後者中國製

坐咗幾耐呀師兄，個世界已經唔同咗喎！

利申： 我就係近排見過係超市有先叫條傻鳩樓主去搵搵，點知條傻鳩認真答佢個時串過碼頭咕哩，下次自己down 機啦，仲食甘大支，on9 冇極限。我都冇買9年，俾多少少食日本百力支唔好 sosad]

對唔住，我都係縮返我老母個西度

但甘大滋真係有日本版架，奇趣天地有得賣

香港冇出啦搬咗返大陸廠做，傻鳩樓主冇見過日本同大陸版就以為甘大滋絕咗版。佢見識少，你別怪他